從前有隻鴨，佢好耐無洗Ｊ，有一日。。。。！！！！！！！！

佢變左黃ＤＵＣＫ賓！

之後，佢無洗肚腩，變左黃ＤＵＣＫ腩！

ＷＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡ！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

凍撚死

自己說自己笑

紅字為笑點

@&#%^*#%@$&

下面細字+條link係笑點

做乜鳩

嗯....哈哈....

雖然唔好笑但我都會繼續支持你架朗朗

！@-*/+@？（*/*-？（

每天也自己笑

高汁，皮已正

高汁
負皮

呢個仲爛過鴻福郎
好明顯係假ac

今次笑唔出. 繼續努力.

佢比人用左個ac名

咁三家組呢？

佢每天也自己笑
就算下雨天也自己笑

洗J 小鴨鴨

郎郎回晒塘

皮已腐

哈哈哈。。。。。係咩。。哈哈。。。

無粉紅細字 無fb page

閱

今次低質左

過左咁耐終於變返負皮王

Ok wo我覺得

淨係見到鴻福郎呢3隻字已經大笑咗

笑話好唔好笑唔緊要
見到你個名已經笑得出

今次麻麻地

屌你老母留名

終於 要我出唔好笑笑話其實好難～

你正常果時真係好撚正常
你痴線果時真係好撚痴線

令到今日似返冬天
thx

高汁負評